客串試當真係我重返練習生既跳板..

至少我依家去addiction填份from果陣寫我客串過試當真都算叫做有d gymick..

支持

其實有啲煩
不如你講下個channel個backgroud
資金邊到黎
邊個係老細
係咪有中資係背後仲好
我都唔知我點解要花時間支持個 channel